革命當前 兒女私情如何自處

佢係前線勇武

喺一個特別情況識咗佢，成日都會傾計
上至天文，下至地理，乜都講吓
成日都好想見到佢

每一次大小型示威都好擔心佢，好想知佢有冇事，有冇受傷，有冇被捕
當諗到佢可能會俾人捉，冇咗十年前途，或者被打到甩皮甩骨，都會擔心到喊

我分唔到究竟係鍾意佢，定係因為當佢係手足/同路人，先至咁擔心佢想照顧佢

好想喺抗爭成功之後攬下佢，可能我哋之後人生就再冇交集。我知道而家革命未成功唔應該講呢啲嘢，但係對我嚟講真係有啲複雜

我好怕會再見唔到佢

最後求各位手足好好保護自己，保護隊友， 希望有一日可以除罩相認

香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

gay

我都係 好想保護佢 但又覺得呢個情況佢唔應該搞兒女私情住 但又成日好擔心佢

如何自處?
將佢化為動力 做得啲乜野就做 保護自己想保護嘅人

順手保護埋香港

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

你地會有煲底行禮既一日